講真 荃灣目的係轉視線 唔係打人

狗同黑社會齊齊做show 兄弟全部縮曬

話俾人知 市民都係要靠佢地。

洗白

講真黑社會真打人一定唔會俾你影到曬馬.. 同老解越演集=越係唔出

up